‎一拳超人 ONE-PUNCH MAN 第144集

今次好快出，但得14頁

終於有喇正！

大體劇情都冇改動，之後三弟子應該就會遇魔長髮

等睇下集甜心屈弩s機

死200次都仲可以再生 無限復活

你睇錯咗上一集

One 有無話幾時更新原著?

之前話會更新，之後又冇咗件事

係咪就快入戲肉

正

lm

等到天荒地老

黐撚線 咁撚快

見one唔改劇情，反而又想睇改劇情會點
但又驚會好似童帝咁

興趣使然的更新

大波咗好撚多

甜心應該一個不留全部殺晒

推

英雄唔會死，
有咩好睇

百貨應百客，你唔鍾意睇咪唔好睇無人指住你個頭逼你睇，每次都入嚟留低句嘢有咩作為，已經唔係討論嘅範圍裏面

14頁

18出了

咁你又睇? 定係你老母做雞唔得閒陪你, 你先要焗著睇?

中文出咗了

push

正！

推呢個

你理佢做乜？呢D人最好IGNORE佢。

唔洗問啦呀嘛

唔係好鐘意大食道個設計，感覺同下面呢個外傳怪人太似樣，
而且個設計好似冇咩特色咁

klm

童帝嗰段個節奏同某幾個劇情都好想村田重畫。

甜心假面最後所講「很簡單嘅解決方案」，仲煞有介事話唔會一一解釋
應該係想殺晒所有私人部隊

書同網上既內容係咪都大分別?

弩S對波好似仲大過之前

部份分鏡會唔同

其實弩S同鳳凰男一樣 都係著咁cos衫除唔到而變成怪人
咁你知跟住假面會點做啦

可以話書先係最終版 除咗分鏡 有啲畫面會直接重新畫

清炭已經準備俾老師用認真活塞對付弩S

早兩日都買左
拎住睇同係電話睇點都正D

似係收服條女

幾時先出動畫

4月